Web版設計個login button

話說今日第一次用
諗住quote and reply
不過懶得搵個login button...
所以直接quote

諗住你會出個warning message同埋直接比條link出黎
點知你個warning message就淨係叫人請先登入

唔係話個位難搵不過如果有得向個warning message 果到整條hyperlink直接彈個login modal出黎咁就perfect池啦

巴打個名

我個名有咩問題??